扁平足著Yeezy 350

有冇有扁平足既巴打著過Yeezy 350 對鞋會唔會變形？

正常腳都會踩到對鞋變形啦 咁驚唔好着

點樣變形法

Dr Kong > yeezy

仲350 ? 乜撚野風都跟完啦